{
  "Auth token": "认证 Token/密码",
  "Auth token placeholder": "请输入认证 Token 或密码",
  "Auth username": "认证用户名",
  "Auth username placeholder": "请输入用户名（Basic Auth）",
  "Authentication type": "认证类型",
  "Basic": "基础",
  "Basic Auth": "Basic Auth",
  "Bearer Token": "Bearer Token",
  "CDN": "CDN",
  "Client component": "客户端组件",
  "Client plugin": "客户端插件",
  "Cloud Component": "云组件",
  "Cloud Library": "云类库",
  "Code URL": "代码地址",
  "Code URL is required for Git": "Git 类型时，代码地址为必填项",
  "Code URL placeholder": "CDN URL 或 Git 仓库地址，例如: https://cdn.example.com/component.tsx 或 https://github.com/owner/repo",
  "Code branch": "代码分支",
  "Code branch placeholder": "Git 分支名称，默认为 main",
  "Code branch tooltip": "可选，默认为 main，如果不填写，系统会尝试从代码地址中自动解析",
  "Code path": "代码路径",
  "Code path placeholder": "Git 仓库中的文件路径，例如: src/components/MyComponent.tsx",
  "Code path tooltip": "可选，如果不填写，系统会尝试从代码地址中自动解析",
  "Code source": "代码来源",
  "Code synced successfully": "代码同步成功",
  "Compilation error": "编译错误",
  "Compilation failed: No code generated": "编译失败：未生成代码",
  "Compiling...": "正在编译中...",
  "Component code": "组件代码",
  "Component data": "组件数据",
  "Component documentation": "组件文档",
  "Component name": "组件名称",
  "Component test data, can be used to mock component data": "组件测试数据，可以用来 mock 组件的数据",
  "Data": "数据",
  "Develop": "开发",
  "Document": "文档",
  "Enable": "是否启用",
  "Failed to sync remote code": "同步远程代码失败",
  "Git": "Git",
  "History": "历史",
  "Load on client": "在客户端加载",
  "Load on server": "在服务端加载",
  "Local code": "本地代码",
  "Location: Line {line}": "位置: 第 {line} 行",
  "Location: Line {line}, Column {column}": "位置: 第 {line} 行，第 {column} 列",
  "Module name": "模块名称",
  "No authentication": "无需认证",
  "No code returned from remote source": "远程源未返回代码",
  "Not selected": "未选择",
  "Not synced": "未同步",
  "Please choose component to show here": "可以配置组件",
  "Please disable the component.": "请先禁用组件",
  "Please select code type first": "请先选择代码类型",
  "Please select remote code source first": "请先选择远程代码来源",
  "Publish": "发布",
  "Remote code": "远程代码",
  "Resolved URL": "解析后的地址",
  "Save": "保存",
  "Server plugin": "服务端插件",
  "Sync remote code": "同步远程代码",
  "Sync status": "同步状态",
  "Synced": "已同步"
}
